不得不承認視像教學屌打返學上堂

Lunch去餐廳食飯
見到有個大學生同條女撐枱腳
用手機一邊睇呀Sir Live教學
一邊食飯

依家仲要求返學上堂咁唔靈活

返學有女𥄫
而家冇

所以寧願F2F

agger,
一來一回都2個鐘，拎黎補睡好撚過

仲可以一路上堂一路(SL人UT)

但長期咁樣上堂永遠見唔到同學永遠冇新朋友架喎

這些機會...

屌 我毒撚f2f返足成年都冇朋友啦

而家係機會都冇埋喎

真

永續online

其實係爽嘅 上早八半堂 八點半先起身